################
Домашнее задание
################

*****************
Таблица категорий
*****************

Наполнить таблицу категорий согласно файлу files/catalog_category_entity.
1. Хороший путь - написать специальную форму для добавления категорий
2. Плохой путь - добавлять вручную с помощью PHPMyAdmin.

***
SQL
***

Читаем про хранимые процедуры и методы объединения запросов, и осуществление
запросов из разных таблиц.

****************
Контактная форма
****************

Реализовать отправку контактных данных со страницы contacts.html.
Для этого нужно:

  1. Создать специальную таблицу sale_contacts;
  2. Реализовать модель, например: mSale;
  3. Реализовать контроллер для обработки данных с формы;
  4. Отправлять данные с формы (предпочтительно, использую технологию AJAX).